回首過去兩年抗爭, 你覺得黃絲有咩決策當初係做錯左, 可以做好啲?

上帝視角事後檢討

信泛民